幾時開始發明左中小學雞D早會

垃圾早會，日日9up半個鐘就上課室
Don’t know do what

我突然間諗起大陸好興軍事化管理

大學生都要係操場練功

97前係咪咁

點解冇人正視過呢個問題?
垃圾早會文化
有咩直接開咪講囉
又唔俾人吹水
冬天仲仆街
凍撚到閪咁要人食風屌你老母閪
好撚過癮?

以前特登遲到食早餐避早會

從來中小學都係攞泥洗你腦嘅姐

講d野大部分都唔關你事

97後要升支那旗唱國歌

夏天會見到暈低好多件

共慘主義